屌你老咪 曼聯成為錫菲聯英超第二場勝仗都冇人開post？

我開羅

球台已死

玩緊gme
唔得閒理呢啲濕鳩野

我都想入一手玩下
但依家成450幾先入得場
輸左好肉赤

天日1000+

屌 睇左新聞幾日都唔買
依家去到咁高先想玩下
但個成本開始大

你埃及人？

390

好在頭先冇入唔係又唔見成100

嘩屌 直插

買都唔比買

錫菲聯都係魚拉突
魚拉突贏咗！

咁又點？咪又係騎住你隊垃圾車

港父終於瞓醒

個post琴晚既
應該講曼迷終於醒

輸一場就瞓醒，咁你幾耐無瞓

我日日都訓
係曼迷輸波會唔訓姐

咁樣係唔瞓係定終於醒

真係要問訓先知
曼迷標準來

真係要問曼迷先知

你唔知又係度鳩up

上邊個到我話自己日日都訓
係你要問計唔訓定終於醒
我鬼知你曼迷標準咩

大把人開POST喎

有邊個唔係日日瞓